19/7深水埗區議會傾反送中同要求成立獨立調查委員會

各位巴絲，嚟緊禮拜五19號，深水埗區議會開大會，其中有3項議程同反送中/黑警有關，分別係：

建制派動議嘅文件：包容諒解，聆聽尊重，走出對立，重新出發

民主派有兩份文件：

1. 由民協譚國僑等人動議

2. 由公民黨伍月蘭動議，民協譚國僑、民主黨袁海文、獨立甄啟榮和議

上面三份文件按議程排序，有機會中午時間先會傾到。

既然深水埗建制派夠膽傾反送中同黑警，咁緊係要俾多啲人知道佢地開會講過乜啦，講得衰當然唔可以放過佢地！所以呢，19號見啦！！

千祈唔好搞亂個場
販民堆motion有甄啟榮喺到係夠票過到
反而建制嗰條motion唔夠票過